[LIHKG] Galgame推薦及討論區 6 アナルファックちんぽこハメ太郎

青山ゆかり把聲好好J

lm

日本隊慘

漫畫劇本咁

LM

...起邊個點開始吐嘈好

176本！The future is bright!

我永遠喜歡空門蒼

留名

gal改銷量一覧

7,219 Rewrite 1st Season
3,750 Rewrite 2nd Season
*,504 Chaos;Child
*,719 Dies irae
2,638 Steins;gate 0

Rewrite又贏

田中ロミオ=票房保證

想問下 開左summer pockets個陣有彈左隻game個windows出黎 但係等一陣就自己熄左 可以點處理
利申:用AlphaRODdiE開

原來上次copy漏左個dll file
thanks

近兩年有game超越到ノラ2可以用肉棒插我

嚇得我即刻google淫夢ネタ有冇「フィー」。。。

btw 記得果時隻ノラ1本身玩到
唔知咩事有日突然開唔到 del左。。。

無心機玩sp，沉迷青山無法自拔

我屌緊ごお隻舊game

Aries residentsleeper x 10
aqua pogchamp

唉屌又幾形象化👀

SP

咁多人玩既咩🙄

蒼好gfable

識野ching

留名
最近推緊純白交響曲

想睇。。。

已經唔係好記得呢隻野咩故事

男女合校呀嘛
仲一齊沖涼

一隻令我聽安玖深音叫お兄ちゃん聽上癮既作品

如果講安玖深音叫お兄ちゃん 我反而諗起天神亂漫

sam

單講叫お兄ちゃん櫻乃毒性高d

購入予定 32

妹神配姐姐正D

講番先 我講緊sp

rance10 ost 百聽不厭，成日聽住黎做野

又想動畫化？🤔

等v3動畫化

呢件

Sp咁就完啊

原來已經1001，碌番入黎先

乖乖地學日文

利申已玩

屌 廚空間好高分

好多剩係評一隻sp100 分然後一擊脫離

大廠+大作不嬲多新account洗分

等櫻刻

有生之年系列

記得好似すがぢ話佢果part寫好左
仲得閑到走去寫輕小
只係仲要等埋其他寫手

淨係記得d h scene

妹既話梗係夜明前的琉璃色

沖涼果到唔係h

唔係key廚既話真係諗唔到點解咁高分

玩rewrite 仲開心啲

其實我覺得俾到盡都應該只係大概85分左右
唔係話sp唔好 只係覺得既視感太重 個人覺得衝擊感唔夠強

雖然比起今年其他膠驚 sp質量都算咁上下

主角好mean

其實咁多人玩
係因為key定新島🤔

呢到d巴打唔係話係廢萌作咩

純白係廢萌呀

我的榮光

東德國歌

以前上85分已經經典名作
依家有少少劇情已經上85

希望今次出ex/fandisc 補完

但係真係唔係幾鐘意其他女主 甚至男主都幾空氣 既作品

新島趕客吧

好似冇咩必要補完就真 本身已經個故事好完滿
如果學RW咁出HF 變左做大半隻萌作反而OK

agger

18+ fan disc

HF個迷宮探險真心j左

Ao 野外play

快撚啲補完呢段啦屌 蒼真係好撚淫

丸戸。。。

又黎15年

btw 櫻詩d音樂真係無得輸
首op同ost日日都loop

すばひび better

櫻詩op

玩左1章多少少
等埋20號出full voice HD再玩

OP 2首都OK

OST 夜の向日葵 ftw

佢入面咁多個chi sin play
想聽下其中幾個本身冇配音既。。。

果時岩岩玩完第一章去第二章 完全唔知做乜鳩

再玩多次

玩到きみか end1
屌你大家一齊跳樓

首向日葵的確好正
開game玩左5分鐘都無已經起晒雞皮

睇左動畫第一話
浪費左24分鐘

睇咩?

開唔到

DL返上年隻まほ×ろば -Witches spiritual home- J下歩サラ把聲算

自從聽完佢同杏花個廣播已經扯唔起

最初頭幾集以為杏花 先係老司機
點知過多陣歩サラ就表現真我

sp玩左3條線
好重rewrite既視感

SP睇人啲Game評先發覺
點解人地啲CG咁撚高清

＞1080P？

係我拎部nb用唔到1080p姐

抱一抱就可以帶返屋企,好鬼痴線

surface pro is waiting you

路邊遭遇都得添

呢個島d男人真係好鬼失敗,男主靚仔少少已經即刻搞掂

邊忽似rw

我都想知

SP感覺如何,

好快完?

除左shiroha 同 Ao, 另外2條線麻麻地
同TE 劇情又冇關
TE 發展好易估，冇咩驚喜
因為要推哂所有線，都唔短

不過比盡都3日貨仔

香菜講野個陣
可能我問題

有冇大佬幫我搵下黎隻 nayy唔見有定喺我唔識搵

你用速成搵?

通常喺咪打個日文名就搵到 或者喺個日期 0728

係, 我search呢個,

健全生活のススメ

一係你search clockup lo, 大牌子黎

nyaa點可能冇seed
一打一search就成堆

應該係冇去18+ 到 search

https:/ /sukebei.nyaa.si/ 呢個先係H野個domain

只係比你DL動畫

我諗應該喺 唔該曬各位大佬

原來如此 學到野

Save 低起書籤度

即刻開拓新世界, J死你

之前凈喺識用大陸啲網站黎down嘢

我好鐘意かもめ既人設
J死

講真, 佢同むぎゅ既感情寫得唔係好深
俾我冇啦啦一齊既感覺
如果寫長ｄ, 多ｄ佢地其他互動, 可能會好d

都有兩條線囉
moon terra
alka pocket

sp むきゅ雖然好得意
但啲日常太多啦 推到我屌哂鬼

エロ藍毛就唔同啦

我永遠喜歡空門蒼

Minori

墮落成巨乳社

sp打爆左隱藏路線隱藏boss

黃毛以外我都好鐘意添

依隻好似幾正又未玩過,叫咩名?

咪標題eden👀

以為歌名黎 thx

Minori 自從過左妹控夏空之後就墮落成巨乳社
講真係幾好J但係真係得J

大陸仔咁鐘意island
但係5ch個post基本就靜既👀

眾籌十世

ef
但係依家已經

佢再販枕套同周邊比班洋腸毒撚可能仲好賺

班洋腸毒撚間屋大到間房幾10幾張掛畫就冇問題

個個都想賺鬼仔錢👀

鬼仔分分鐘過多幾年carry 成個GAL市場
just monika只係前奏 好似係

Frontwing直情雙開
屌哂中英文👀

鬼佬拯救業界

仲有鬼仔大陸仔都多啲人鐘意劇情向
日本仔就剩係廢萌+抜作🤦‍♂️

廢萌最高

屌你牙

我覺得ネコぱら 真係明燈
自帶中日英 3文
真係賣到邊都得

如果係最左手邊的話我可能考慮買返ensemble

自從晶子同瑞希之後就一落千丈 特別係隻歌姬

我覺得係左三

唔緊要唔緊要
仲有CV仲有CV

中仲係少
多數官方會搞左英先
不過fata館就官方化左個民間漢化

btw 近月同音符社d偽娘作好唔好玩
我淨係玩過少女領域

btw オトメドメイン真係有資格問鼎萌系女装主人公系作品No.1
玩過之後玩唔返其他

恋する乙女と守護の楯個類劇情向少少ge唔納入比較住

好似已經答左你一半

近月玩得過 不過佢唔係萌系 劇情向要消化
音符社d偽娘 就真係 比盡得深山瑞希 隻乙女が紡ぐ恋のキャンバス玩得過 如果你要同少女領域比

唯一一隻玩過既就近月1
不過我覺得佢唔點著重描寫扮偽娘
整體感覺係一隻講お嬢様既game

Bingo

期待ハズレ

乙女系列冇劇情可言

BTW我估紫毛

乙女系列冇劇情可言唔緊要
最近個幾代劇情死板大問題得多 玩唔起勁 仲有時神展開

R10出左漫畫版
不過啲畫風=

講起上黎第一次萌風音把聲就係玩ensemble

咪一樣
nekopara賣過百萬

日本仔=廢萌+抜+rpg/slg果啲
鬼仔大陸仔未必會咁窄👀

d變態拔去外國過唔到審查je
d sakura乜柒係steam都意外地好賣
不過鬼佬數黎數去都係個幾隻
恨左好耐劇情galgame就真既

sp難得四個女主都幾正
平時玩都係攻略1,2個就算 其他skip住睇

玩完オトメドメイン想屌男主屎忽
玩完近月想比人屌屎忽

利申想比人屌屎忽

玩女僕咖啡廳有冇攻略次序

我買右三

由飛>玲愛>明日香>かすり>恵麻>里伽子
里伽子線一定要放最後

應該同青空一樣冇劇情鎖
唔想玩哂可以揀有興趣既玩左先？

右一吧

當然可以
但如果一開始直接玩里伽子線嘅話我覺得個遊玩體驗會唔夠震撼
丸戶都花咗唔少心機喺其他角色線埋伏筆

右三

有冇人識係sp點拎うみちゃんのパンツ

合理

改編銷量靠廚力

試下島モン打贏佢?

有冇人有玩かりぐらし恋愛

其實Asa係咪仲用緊0距隻玩法

用唔返了 衰退中

仲掛住玩。。。
快啲出櫻刻啦（催下未寫好果幾個）

屌 快既話一日半玩完

但櫻刻保守估計都要下年先有

前排終於玩哂櫻詩
PicaPica玩到知道果兩個人既關係
以為終於完日常黎料
點知之後一大段講藝術
Olympia就真係要好後好後先有野睇
跟住百合線同雫線都Ok
不過圭果段有Dご都合感
都可以接受
而家就等隻櫻刻接個TE

今次有冇二家姐。。。

我鐘意佢老豆果章

我同fd都覺得蒼彼由galgame變百合有d on9
動畫男主直情可有可無咁
原來都賣得幾多

雪碧醒目！識賺完就走

蒼彼動畫當競技番睇其實幾熱血
戀選係咪入咗千里線所以銷量先咁低？

同感 可能音樂搭救
好中意op個前奏

我覺得遊戲個首wings of courage好聽d

兩首都好聽
起碼重新整過首op係有誠意既

btw
其他加埋都唔夠littlebusters多
不過我冇睇+冇玩

voice 5 喊左

福圓美里

睇完Island第二話
啲節奏真係好怪🤔
仲有啲笑點幾老套👀

動畫化左而仲色情

咁作畫係好過其他果堆gal改既。。。

Voice 2 > all !

lb咁悶都咁多人buy

其實點解會咁高銷量
神作level

當年Key buildup既口碑
同埋好似LB都有幾十集?
動畫應該整得唔算差啩

呢隻game無以前果D咁好笑

プラマイウォーズ 同 恋愛0キロメートル 真係好好笑

死撚梗

如果2季
第1季夏編+凛音線
第2季冬編+真夏編
加埋咁既作畫就perfect

預想到黎緊凛音線個twist位
啲角色既態度轉變會更加突兀
因為冇劇情buildup咁沖住去

今集好過上集 但係已經去唔返戀0

SP玩完某線最後一幕
屌你咩新島夕

邊條線

SP 新島夕寫邊條線好明顯啦下

但係冇一條個 end 好暖人心田 wo, 我覺得

所以之前話佢輕手左
應該話有人終於比左個狗圈佢戴

btw Ao線係佢走唔甩架啦

我初頭都覺
但係佢最尾張 CG 太 happy end

表面姐 實情我覺得Ao係冇醒到
佢Hatsuyuki Sakura入面Yoru 同Nozomu線都係咁
有張CG 話男女主重逢 但係實情男主死左10世

上次koikake Sena個個都估佢最尾GLORIOUS DAYS End 都係幻覺

鷗線

頂我仲以為蒼最尾真係醒左喎

咁講法 頭4條線都算bad end話屌

Shiroha 都唔算 bad end ge. open end

其實Ao 點解釋冇醒

你係咪唔係講緊第一輪

你已經講緊umi 線喎

唔駛解釋啦 睇佢同黑毛個經歷 醒返都等有排

其實係第一輪 umi線umi拎住張相係shiroha 線架嘛

umi 腦退化到咁都唔係第一輪啦
不過我get 到你意思

希望套野平平安安

覺得1,2集點?

觀望多陣先

如果凛音線個twist位做得好
我就信套野真係ok

むぎゅ應該真係有番黎既

再生の象徴の魚 消滅をつかさどる鳥たち
わたしの空気力学 飛ぶんだ ただひたすらにね
きっと届くはずさ 今

重有11日

其實happy prince個故仔算唔算暗示左圭會死

隻畫風。。。🙄

客觀睇近代需求係好J左ge
不過對呢隻黎講 好J唔好J又唔係好重點

遲下隻櫻刻咪呢隻畫風

咪係 屌自己真係毒撚既極致

不過原版畫風真係有d難頂

頭先同我喺西九食food court嘅巴打你好

呢個咁ge POST都有得相認

痴撚線

稟果個?
唔係話咩隻雀想陪係個石像身邊
即係指稟同直哉

唔係隻雀指圭
石像指直哉咩

我都唔肯定 我睇呢篇野佢講

我唔識評櫻詩ar
佢就寫到3萬幾字評論
睇左啲發現好多劇情我都唔太記得了

玩完之後好多野都一頭霧水

唔搵d評論睇下我都唔知自己玩左乜鳩

睇すかぢ其實都幾易唔知自己睇緊乜9

睇左陣文
如果すかぢ寫得咁白我就明佢想寫乜了

睇完篇文再重玩多次先

而家對櫻之詩既主要印象係凛好淫 白毛對波k晒型

寫得咁白就唔係すかぢ

くぱー

btw 出左櫻刻我又玩多次櫻詩先

我係佢2015出就玩左
玩完就
篇文2016-07-07先有
果時都冇乜分析文
我繼續

我一開始玩係心諗優美咁串嘴
仲les
想玩到佢條線就

結果冇。。。

それが虚無ならば虚無自身がこのとほりで

ある程度まではみんなに共通いたします

原來係咁解
唔用腦玩就好似我咁

3首歌最鍾意呢首

私の世界は他人の世界と交わらず、不理解の断絶によって阻まれている。私の世界がだれとも交わらないように、誰も彼もの世界が交わらない。永遠に交わらないからこそ、その虚無は一つの共通項として描かれる。

諗起C+C首ED
世界と自身とを分かつ壁は 人を象り閉じ込める檻

Island會行邊個角色條線

會唔會好難明唔知套野講緊乜？套動畫👀

5ch對summer pockets既評價都幾友善
雖然係睇鍵廚個post

まさにこれまでのKey作品の焼き直し感が強いけどじーんと感動できる良作って感じだな
自分は満足したけど、ここは不満な出来に荒れてると思ってたから、支持の声がほとんどなのは意外ではあった
サマポケがこれだけ受け入れられたなら今後のkeyは作りやすくなっていいんじゃないかね

SCA自（すかぢ）
‏
@SCA_DI

すばひびFVHD版のインタビューで「2017年はアタリ年で、エロゲ名作が沢山出た」という趣旨の発言をしたのですが、2018年はサマポケという超化け物が業界を席捲した形ですね。素晴らしい！ でもエロゲじゃないけどな！ あと馬場社長がエロ絶対出さないとか言ってて、悲しいけどな！ 悲しいぞ！

睇番アルカテイル既歌詞原來係羽未既自白

KEY GAME次次爆機之後望下OP歌詞

2017年はアタリ年で、エロゲ名作が沢山出た

蒼線

新島？

エロ絶対出さないとか言ってて

突然間想玩番clockup隻開発三昧
社長

剩係睇過H動

等薄本

4條女入面得社長係H動無比男主插過
明明社長D play 先正

下個月C94冇
到C95冇人記得SP了

超昂シリーズ新作開発スタッフを募集します！

寧願佢出Evenicle2

誠也@エロゲ主人公になりました
‏
アニメ３割 ソシャゲ７割くらいの原因と見てる。

『蒼の彼方のフォーリズム』spriteが活動休止に追い込まれた理由は「アニメ版の大爆死」

「とにかくアニメの出来が悪かったのです。もともと固定ファンが多い作品ゆえに、アニメ化によってさらなる飛躍が期待されたのですが、大爆死という結果に終わってしまったのです」

一定数の固定ファンがいても、もはや新規の顧客が見込めないコンテンツ。そうなってしまえば、切られるのも仕方ない。

自らの責任ではなく、アニメの出来の悪さで活動休止を余儀なくされるとは、無念この上ないもの。

卷均七千幾都爆死 ?

我貼完先諗起
銷量Source呢條link

所以誠也話anime只係佔原因3成？🤔

蒼彼唔知
不過其他gal改如果真係賣得差
應該真係好似篇文咁講架啦
動畫化想攞人氣失敗隨時收埋自己皮

長文

有冇人玩過まいてつ 求評價

CP

唔明

FBI is watching u👀

Child porn

見啲歌同背景設定幾得意咁

見啲preview h scene 有大姐姐wo

佢好似有ps4移植版
即係safe🤔

まいてつ hibiki 好正

公司張枱到放左張A4宣傳海報, 但我無玩...太CP...

合法就得

國家唔同法例唔同, 響香港一定fail/jail

應該禁止fate以外既鳩驚動畫化

btw 誠也講手機驚7成
應該係指D人而家鏗訛課金手機驚
即係又關fate事

Ching know eat

好彩我not物好き

btw, 故事平凡, J loli d H scene only
唔係主角個堆d故事, 完全只係為H scene 俾個理由

物好き発見！

我唔係llc應該玩唔落

新世界ge大門已經為你準備

市長>妹>>>>>other

你即係唔俾面華姐 姐

マイ鉄？

有冇ching知福岡天神間animate有冇黃油行

聽日去行下

等你報告

唔知

無人鍾意雛衣?

naidesu

好似好撚細間

應該要去埋softmap睇睇

fate/stay night 第一隻玩既GALGAME! 9分
fate/hollow ataraxia 9分
月姬 8.5分
魔法使之夜 8.8分
末世孤雄1-3 7.8分
沙耶之歌 9.5分
穢翼的尤斯蒂婭 9.2分

少女愛上姐姐 6.8分
近月少女的禮儀 8.5分
乙女理論和周邊 7.7分
花與乙女的祝福 6.5分
花與乙女的祝福 ~皇家花束~
少女编织爱的画布 6.8分

初雪櫻 7.5分
幸福噩梦 7.8分
clannad 9分
clannad 智代After ～It's a Wonderful Life～ 9.5分
School of Talent SUZU-ROUTE 6分
WHITE ALBUM 6.7分
WHITE ALBUM系列2 9.5分
君と彼女と彼女の恋 8.8分
G弦上的魔王.part1 8.3分

戦女神ZERO 8分
戦女神Verita 8.8分
戦女神MEMORIA 8.3分
魔導巧殻 7.5分

BALDR SKY 9.5分

個人已玩評分表 新玩左初雪櫻 下隻ISLAND

d 分幾正路
仲有好多大作, 有排玩

唔知有冇漢化

有玩幸福噩梦 唔差在玩埋 未来ノスタルジア
初雪櫻 唔差在 ナツユメナギサ & 恋×シンアイ彼女
戦女神 / 魔導巧殻 唔差在 E社 神採りアルケミーマイスター

fate/stay night 第一隻玩既GALGAME! 9分
fate/hollow ataraxia 9分
月姬 8.5分
魔法使之夜 8.8分
末世孤雄1-3 7.8分
沙耶之歌 9.5分
穢翼的尤斯蒂婭 9.2分
命運石之門 9分
命運石之門0 8.5分
Phantom -PHANTOM OF INFERNO 9分
Muv-luv 6分
Muv-luv alternative 8.8分

少女愛上姐姐 6.8分
近月少女的禮儀 8.5分
乙女理論和周邊 7.7分
花與乙女的祝福 6.5分
花與乙女的祝福 ~皇家花束~
少女编织爱的画布 6.8分

生命のスペア 6.5分
初雪櫻 7.5分
幸福噩梦 7.8分
clannad 9分
clannad 智代After ～It's a Wonderful Life～ 9.5分
School of Talent SUZU-ROUTE 6分
WHITE ALBUM 6.7分
WHITE ALBUM系列2 9.5分
君と彼女と彼女の恋 8.8分
G弦上的魔王 8.3分
駄作 ～ヌイアワセ～ 6分 但新奇又有趣

戦女神ZERO 8分
戦女神Verita 8.8分
戦女神MEMORIA 8.3分
魔導巧殻 7.5分

BALDR SKY 9.5分

原來打少左

有玩幸福噩梦 唔差在玩埋 未来ノスタルジア
初雪櫻 唔差在 ナツユメナギサ & 恋×シンアイ彼女
戦女神 / 魔導巧殻 唔差在 E社 神採りアルケミーマイスター

E社既遊玩時間雖時 有時想睇下故事 唔想打機 會懶得玩 其他冇漢化真係好難上手

花與乙女的祝福 個幾隻 如果你呢幾隻都6分 咁Ensemble 之後個幾隻可以skip 曬佢
我自己都覺悶 曬時間

Key我自己高推Little Busters

Ensemble 果幾隻 我超中意偽娘麵玩唔落去

近月少女係近年黎最正架啦

LURASAMA

推埋 rewrite
玩下櫻詩

比分貼vndb profile好過遲下變金剛棒啦

近月就算2代都好正 雖然真係一代正太多

8月社 其他GAME都唔係好叫得落手 比盡 琉璃色

Hi ching

櫻詩係未最近2017出個隻?

聽人講都係得 穢翼 好似可以打得下

唔經唔覺, 2015

E社 本身 戰女神就係故事起家 雖然遊戲性等等 依家客觀需求係唔算太好
仲有姫狩り 神採り
點知依家 每況愈下

唔經唔覺就差唔多出下集架啦
差唔多可以玩

15年舊game
玩完仲要睇人解釋文先明既驚
不過睇明就幾正
特別係本身like素晴日既
好似係

個時睇完, 好似明又好似唔明...
而家好多野都唔記得哂

姫狩り 好難玩

之後好似出左玩卡GAME 都唔豬同佢個世界有咩野可以拉理黎講

佢最好睇就好似TYPE MOON Marvel 同一個世界咋嘛

8月日日畫SSR
好唔得閒

卡GAME = 創刻
其實係成個戰女神世界 ge前傳 雖然角色之間冇任何關聯
戰女神世界之所以新神古神世界融合 就係因為創刻呢獲野

依家冇架啦 我都半心死等戰2重製算

初雪櫻 其實幾中意佢個玩法 慢慢將個故事開估咁

仲每條線都呃一呃讀者

可惜佢樣樣野都到喉唔到肺

熱血時又帶唔到比我熱血 男豬廢到爆

感人時 又成日好似可以見返以前死左既人

睇黎 rewrite, 同櫻詩岩你

坐等RENEW エクリア好正呀

佢第一句引果句咩虚無共通已經收我皮

我見到係人地間介係分類係致郁先玩

吸引到我睇落去 但去到D位都好差DD!

即刻睇下rewrite先!

年底隻game有力測試下限

Rewrite

同

Rewrite+ 有咩分別

如果係開左 Island, 都ok呀

本身垃圾男豬 得中二病勁
對家班驅魔人個女仔都話佢 得股無里頭ge怨恨

搵到 冇野了

Rewrite+ 有加隻 FD 入去同改左少少對白

果班驅魔人 一個都打十個 仲話鬼王 食屎鬼就有你份

睇到O哂咀 D鬼只係夠同D普通呀叔打

唔好玩rw+

好似話將RW同RW HF綑做一隻 劇本有追加劇 外加新CG 咁
我就冇玩+

oh why

I撚動畫太短
雖然作畫靚應該都係難救啦。。。
好似老母一開始唔講野傳紙仔
但第二集又開門講野
動畫黨會心諗做乜9

rw+改既野完全唔係口三才會改既野
9成9 key為左格硬整新野逼佢改

サクラノ詩 冇漢化 SADSADPIG

玩素晴日then

oh, 惨，有生之年黎

學日文

同你玩完rewrite 再上黎討論

你玩緊？

廢j覺得素晴日好恐怖，玩唔落去

我想打 等你玩完

遲下高清個screen大size左仲驚

其實完左電波果章之後冇咩嚇人鏡頭

想問下有冇d係好似rewrite同white album2咁，成個故事係完整性強d
千戀萬花果類冇乜內容睇就冇乜興趣
依家岩岩玩完尋找失去的未來，覺得都還可以

新島夕個ｄ

装甲悪鬼村正

swan song
村正

屌，一search佢見到戀×シンアイ彼女就嬲

恐唔恐怖架……

我個名都完整既不過吟長左d

長唔係一個問題

swan 講一次大地震後既人性je
冇恐怖

再唔係玩purple

3 隻驚，有排玩

之前隻景海雖然最尾係咁
但個世界觀就完整咁解到🤔

隻FD 冇玩到

其實好多隻都未開波
生命備件
蒼之四重奏
枯花與不敗的世界
island
riddle joker
summer pockets

隻FD直覺佢只係工口向冇咩劇情就冇玩到👀

枯花有d 悶可以擺埋－邊

真紅game,玩完對真紅既好感度會屌打曬其他人

不過完整黎講星空好d,真係成隻game都圍住同一個主題黎講

有冇seed 想玩

我以為你地都係為左新島先玩SP

忠實鍵子

me is but result

死晒seed

唔係ar
試左下ok

rj咪又係同千戀差唔多

而家基本一年有1/2隻玩得過
比起好多年前一年5/6隻要玩完輕鬆n倍

有冇廢萌黨，推左音符社新作兩條線，感覺良好

廢萌如果好笑都可以
不過大部份都唔好笑

咁總要輕鬆打下j既

音符社何止唔好笑，直頭係悶，但係有種魔性
音符社>>>>柚子社

開始清favourite

9 月新作

成隻驚最正

想佢出返星空 メア同夢個種lv ge 人

依家D GAME成日抽起一兩個最正ge女女 做FD...

柒原寫番, 應該ok

劇本一般般，我剩係推左佢

呢隻應該算近年少數ge 寫做FD讀做正統續集ge GAL

想問 アストラエアの白き永遠 呢隻驚如何

隔左一日，推得咁快既

呢隻係寫做正統續集ge DLC

聽講唔夠之前果D好

最近推完左紙上的魔法使同水葬銀貨
好鐘意呢個作者d故事
好撚虐

岩岩開星空memory,諗住之後就アストラエアの白き永遠，最後先真紅

出水葬之前個作者話唔會好似紙上咁👀

緊係因為key先玩

水葬神選項

skip アストラエアの白き永遠 la

真紅有幾隻FD又合集咁，唔知點入坑好

未有漢化

1. いろとりどりのセカイ
2. いろとりどりのヒカリ
3. 紅い瞳に映るセカイ

暖人心田100分

天神animate

softmap還可以

仲有相繼續post thx

有冇買咩Game ?

animate得好少黃油

行黎行去都冇空門蒼poster

玩完都買翻正版g持下

冇錢了

咁咪冇特典送

仲有 2,8xx 羊呀

個counter最後一個

Steam有既我都會比錢

咁咪冇特典

只計黃油

係天神softmap最方便 跟住就係mandarake

屋企冇咁多位放

最緊要g持
不過key都係唔掂

卜

放哂呢d

1盒2盒
唔係要好多位 je

下面個膠箱已經可以放

同係steam買 雲左 唔驚到時花左開唔到 冇種dow唔到

我只係keep個漢化補丁就夠

係咪saber face支持者

某錯。

暫時最愛呢隻 賽車女朗 等緊尼綠出

玩緊key 社隻r字頭 d cg真係
一山還有一山低

我覺得最正都係依隻同埋saber lily有甲果隻
我都訂左尼祿，不過係坐沙發果隻

故事好就得啦

rewrite只睇口三才劇情

千里朱音推

胖次!

Oppai!

會長

桶媽咁就走左去

佢畫緊新game 啦

Rewrite

桶媽畫新game 副業黎 好似係
佢C94出goods 先係正業
走左去畫FGO隻黑沖田

月尾出呢隻

冇錢呀

我既係依隻

呢隻都好正 但畫風太少女漫 唔岩我

melonbooks我都有去
但9成都露點我就唔影了

天神分店總括

softmap > melonbooks >animate

final收獲有咩

summer pocket 初回x1
幾隻蛋蛋
一本同人誌

SP雖然全年齡好似銷量幾好👀
睇黎仲係有唔少鍵廚🙄

例如我

rewrite D支線(花丸) 係未可以唔 好Q悶

下個月又要去打仗

小朋友干大姐姐 好想玩呢DGAL GAME

打仗 巴打當緊兵?

C94吧

唔是
我指comiket

OH IC

係

會唔會有。。。

佢twitter 無講會擺

成日剩係畫一張
幾時先肯一本。。。

共通亂click入到小鳥線就得

可能會出畫集
幫你留意吓

好 有D真係悶到係咁KICK 話要跳入水糖

我諗十個應該得兩個會睇晒d花丸

玩到一半就放棄左
有d係幾有趣既 不過九成都無聊野

成隻rewrite 棄左? 玩左兩粒鍾都未入到正題 有D悶

ja ga

放棄左d小劇情姐
不過無小鳥可能我都會頂唔順

放棄花丸ja我諗佢指

小鳥係未最好睇? 會唔會要爆哂咁多條線先玩到TUNE END?

自己參透

我個人覺得係 本身都中意小鳥
係 玩哂5條線先係te前置 之後先te
如果無乜心水可以上網搵下建議攻略次序 睇得舒服d

條條線差太遠
口三才廚答你小鳥朱音
鬼佬龍騎會答你lucia最神
鍵子答你靜流最好
不過一定冇人答你千早最好

咩料 Muv-luv 系? 校園戀愛 突然進入超能力戰鬥

可能有人廚CV 廚篠宮沙弥 之後答千早呢

HE廚

無記錯條片好似係愚人節放出黎
key真係用心良苦

條pv j死 本身對動畫化好有期待

fake曬

條片D角色畫得好過GAME

覺得lucia線最唔關主線事
不過好j

鍵廚唔需要同key風格唔一樣既驚
SP應該似返key個種風格？（冇玩）
所以SP都基本係鍵子post幾好評
工口空間個分之前睇仲係ok高🤔

所以果時成人講 rewrite 出係其他社=神作

出係key社=垃圾

龍騎寫得真係不知所謂

動畫唯一好過game既地方

呢個真

動畫moon線同tera線有助理解game up乜春

だがRewriteの問題はkeyっぽさがどうというよりも、竜騎士と殿という不純物をロミオ作品に混ぜてしまったことにあると思う

睇黎大家rewrite 好有愛

速讀:

1. 竜騎士と殿: 不純物
2. 麻枝: 才能の枯れ果てた男

小弟唯一一隻本篇+FD全破既game

不過我冇玩過麻枝既game
照佢咁講又我推SP又唔會有デジャブ

有冇睇過 AB Charlotte先

兩個都係日常佔 8成 主線兩成 後隻仲要講唔切 急急收尾

AB冇
Char睇剩兩集

不過動畫都計就clannad睇哂既👀

你想唔想聽麻枝點解釋

clannad

clannad智代AFTER係唔係麻支?

WHY?

理得你得十三集 我就係要打番集棒球

麻枝都係寫下歌算
仲有呀志倉春袋丸都係

7,219/Rewrite 1st Season 咪咁黎lor

ロミオ厨既評論

係日本最後買左咩？

エロゲ先輩

番左澳洲？
正啦。。。

推完PC隻純白順便推埋PSP版
本身以為愛理線已經係最閃果條線
點知紗凪線一樣咁閃
真係戴住黑超玩都會瞎

紗凪得全年齡版先有 好憤怒

點解冇愛美線同菜子線

agger 玩學姐線有一幕特別胃痛
就係落緊雨望住紗凪坐喺千秋喊果幕
當初唔整埋紗凪線應該就係為咗出全年齡版果陣先寫
順便加多個穹妹結月做新角色

轉左玩 我的一人戰爭先

呢隻好似評價一般

ensemble『乙女が結ぶ月夜の煌めき』情報公開！PVムービー＆声優公開！
女装を命じられた蘭の使用人
塔矢 優紀（左）
CV:春乃いろは

四條家に仕える使用人。普段は蘭の世話兼、目付け役として行動を共にしている。彼女が苦手な文系や芸術を教えるうちに自身も習熟し、時にはなり替わることもある。

自由奔放な財閥の一人娘
四條 蘭（右）
CV:花園めい

様々な分野で非凡な才能を発揮する「四條家の才媛」として知る人ぞ知る存在。実は文系や芸術面に難があり、優紀にサポートしてもらっている。

估唔到黑毛係女1

【乙女が結ぶ月夜の煌めき】早期購入特典は、
乙女シリーズ恒例『女装主人公ミニゲーム』です。

新旧主人公たちが一同に会し自分だけが男だと思っている中、相手にばれないようにと『乙女トーク』に花を咲かせちゃいます。

詳細は来週公開予定の本サイトにて。

This👀

又有新偽娘驚玩

偽娘黎?

男主集合特典，點解冇湊B

某 瑞希BB豬

冇瑞希差評

有無人有玩9-nine

有，sora世界第一

我老婆

特登買一隻拎個枕套特典

呀妹

話說sp真係好賣得下
我見getchu都再入貨左幾次

有冇大小姐黨

冇

全年齡都咁賣得

係囉

鍵對上一隻冇記錯都11年rewrite
key廚睇黎都餓左好耐

btw 中央値 89 now
終於跌蓉80點台

落

你竟然無視麻枝既ab 1st beat

同埋harmonia

ab 我估2020之前都唔會2nd

故事唔完整
故事短
唔計

希望麻枝仲未死

但係最後個張cg係咩事

真人版angel beats

笑4

失蹤人口

土天冥海
奈良原一鉄

yes

唔算虐既
都係講下同真帆既三角關係 match返個主題

無

2個妹都好正

冇玩過
好唔好玩架
搞笑我啱呀

戀愛0キロメートル間公司

不錯不錯

默示漢化?

不過個人覺得之後最近幾隻去唔返戀0個LEVEL

新果隻かりぐらし恋愛笑唔出

我為左歩サラ玩左黑毛線就算

唔知冬cm有冇9-nine- sora既goods呢
都幾想等佢出齊一套game, 一set咁買

又一個準備遊日

冇啦，係都叫人買

華哥配空真係好正

應該直頭係日本人

買買買

有冇人玩過皇女與野良貓

剩係丁過H scene算唔算玩過

#23-27

佢有杯麵番

但係個人覺得唔睇好過睇

我部腦剩係裝左ノラ2
冇1👀

淨係記得有一集係幫d羊配音

呢隻GAME咩類型黎 玩唔玩得過?
有華哥

配得好撚正，兄妹相聲

玩左先啦 又華哥又福圓

btw主題同riddle joker類似

廢萌

唔算廢萌啦 都有內容既 未到好好睇咁解

開黎試下先

真綾姐漢化,又要再J多次了

點解破解唔到
求教

解漏左個dll fire

btw 呢個係都線黎 空線係第二隻

其實都係得都同天正,另外兩個都無咩意欲玩

2隻驚劇情上無關係? 我見佢呢隻出先

應該話 應唔應該玩完呢隻先玩空線

唔係 同一隻拆做幾隻咁出
空線係一開始會少左開頭幾日咁解

我未玩完都線所以唔可以確定咁同你講
但我一開頭玩左空線先都對劇情理解都無乜影響

明白

佢啲h scene長到仆街
細佬次次去到一半就頂唔住了

買開saber face個巴打有冇訂依隻

有

去邊訂平d,我都有d興趣

唔豬 我孤擲 訂 1344

愛上陸

好正

c94會唔會有。。。

玩呢個
脚本都係かずきふみ

老老豆豆我係喺youtube見到天先走去玩

隻畫風=

又福圓又桐谷華

yes, J 死

識郁既喂

商業エロゲ（ソフ倫審査のエロゲ）が衰退した原因を分析する

●割れ
確かに割れは1つの要因だろうが、かつてはWinny・Shareだけで50万人以上いたユーザーが今やWinny・Share・PDを足してもユーザー数は10万人そこそこしかいない始末。

ここにTorrentを足しても昔のユーザー数に全く届かないであろう。
割れのユーザー数が減っているのに、ソフ倫エロゲの売上が回復しないので、全てを割れのせいにするのは不可能。
そもそも、割られまくっているのはアニメやラノベや同人も一緒なのに、アニメやラノベや同人の市場規模は増えている事の説明がつかない。🤔

近い将来、ソフ倫エロゲはコミケから完全に閉め出されると思われる
それと同様に、ソフ倫エロゲは角川・電撃からも切られつつある。
事実、かつては毎月のようにコンプティークで組まれていたソフ倫エロゲの特集は、Windows版の大図書館の羊飼いを最後に、もう長いこと特集が組まれていない。
同様に、電撃姫も雑誌版・ブログ版ともども廃刊になり、ソフ倫エロゲのグッズのネット通販サイトだった電撃屋美少女館も閉鎖になった。

一齊見證

悲しくて 壊れそうな時には くちずさんでごらん
このうたを 想いだして 勇気をくれる 守ってくれる
暗くても 叫びたい時でも 導かれるままに
さあ、 今 踏み出して 恐れる事は なにも 無いから

想問割れ係點解

盜版行為

何度も繰り返しているけど、１５年以降のデータはこれな。１５年以降は明らかに売り上げは回復しているので、少なくとも「売り上げの下落傾向」だけを見て衰退説を唱えるのは明らかに間違いだし、最近のデータを意図的に隠蔽しているならにフェイクニュースですよそれは。

篇文誤導

nanikore

其實我睇篇文剩係想quote割れ果段

素直写生

LUL
誠也炒車

sor
的確唔係隻隻都會俾錢買

話說下半部幾時播

播左啦

RW>CC=DI
Rewrite勉強可以睇下
黎面兩個睇黎都哂時間

島感覺同RW差唔多

後面

唔見人開post

劇情類鳩驚正常係前期係好長既日常度放大量伏筆
最後先一次過解畫
呢種模式放落動畫真係格格不入
基本套套動畫黨都係睇到一頭霧水
就算係當年s;g一樣都有上面問題🤗

cc DI唔算長日常啦
根本好緊湊

法國無論係1季2季
作畫崩定靚
鳩驚改一定出現既
就係動畫黨問唔知睇左乜春🤗

阿諾呢! 阿諾呢!

結論係 快啲介j

有了

今個月冇新GAL好玩

8月隻人工鳩🤔

而家係7月

補舊作算

Erewhon 有淺生詠可以期待下

可以慳番啲時間😌
如果隻抜きゲー真係好笑都可以玩下🤔

我手頭仲有10幾廿隻舊野未玩👀

雷聲大雨點小

Nitro+個隻未出咩

隻題材唔吸引
寫手一般

我覺得ok喎

等你食評

玩緊景海

我究竟玩緊D乜野

每次男主有配音都笑4

配得好正，我中意男主有配音，baldr系列有配音特別燃

開始懷疑係詐欺

少有的科幻劇情作，清泉
可以起我底，好耐之前寫左篇感想

玩完先

發現近排玩既驚隻隻都有みくにゃん

根本黎黎去去都係個班 CV

有親切感

但係唔睇聲優表都唔知 4隻驚用左3種聲線

橙。。。
黎緊又要番大陸
又要增定值張自由鳥。。。

劈炮唔撈

好燒腦

琴日六合彩竟然唔中。。。

有決心就會中，下次買之前辭定工

玩緊村正，直版字睇死人

下間who👀

蒼彼畫風既仔仔好型

屌 隻シンアイ彼女 咁都有得打棒球 真係冇啦啦話打就打

玩完既感想：

.....屌

淨番女1兩條線 已經收到風要放到最尾玩

成隻GAME女2 最溫馨

遥そら 好正

成隻game 暫時最鐘意彩音 好gfable

重い思い…

左の行から読んでみなさい

屌

屌

好句好句

同LE開番舊D既驚會出亂碼...係咪因為改左unicode

例如?

pulltop既驚 之前用同一部機玩左大空宜家想玩埋FD 但係兩隻都變左亂碼

我有呢隻
遙かに仰ぎ、麗しの

呢隻神作

btw
亂碼既唔係好識
不過我轉時區+LE基本冇問題

範乃秋晴好似有新作

シルキーズプラスDOLCE

タイトル：言の葉舞い散る夏の風鈴
原画：ひなたもも
シナリオ：範乃秋晴
ジャンル：ADV
発売時期:2018年冬発売予定

声優の卵たちと巻き起こす青春の嵐！

下半年可以燒下腦了

睇上去唔似會燒腦喎

我剩係望D大字見到天才少女諗住又係果類

你係咪有玩silky隻butterfly seeker? 覺得點👀

都唔錯, 估唔到佢既發展
d BAD END 都幾好
係 d H scene 差

對佢 FD冇咩興趣
冇啦啦加多個角色
雖然有得推第一集冇得推既人
但H scene 唔期望

wait
wat??

正唷

我等隻新game算
冇燒腦都應該可以笑下

原來過左10年

10年前點諗到要成日番大陸。。。
屌佢老尾咩

邊有笑位

範乃日常應該笑得出

19年先出
係都等18年個 d

今日里伽子生日

Good

Sora too

sora bb

又快出

llc....

我唔係LLC
我只係覺得呢幾位loli好可愛

sora

世界第一妹

睇黎呢邊好多妹控

LLC更多

自由鳥

why not both

LLC應該要打靶

同意

咁合法LL呢

其實7月仲有呢個既👀

開嚟管理班畜牲

有鳩

照上

啱啱先發覺福圓美里同加藤英美里兩條友嚟
係咪得我一個咁on9

無咩 我成日撈亂哂啲聲優

cls

漫畫唔覺
動畫畫到有啲似h動啲女

巨乳社

個妹

嬲屌既妹正好多

冇, 等下個月玩人工鳩

mo H 野 = =

Ensemble?

人工9

人工鳩D特典不得了

まりえ

男主又幾型

邊個話架

真心 ?

兩回事黎

空へ

等睇愛菜隻ケバ子

7月20最強新番

張自由鳥loan左半日
終於知係muvluv
差啲以為要落番香港先睇到係咩

間唔中先入黎
巴打係外國？

大陸

想買

其實佢無寫會場限定
係咪我下個月去秋葉都應該會搵到？

即係你預自己去c94但搶唔到？👀

我唔去c94
我下個月22號先去日本

C94完左通常有網上通販

明白
C94完左即刻睇下有無

呢位巴打重度妹控

發覺隻隻驚我都會推左妹線先

成日覺得toypla啲野好唔抵屌
已經捐咗幾k比佢

點睇實妹

素晴日出HD
想問下主要有咩唔同左?

之前推左其中兩個chapter 見佢就黎出HD所以諗住後面d chapter玩HD版本
但望落畫面分別好似唔係太大 同埋我估應該唔多漢化組會翻譯HD版?

大家覺得玩新版好定繼續玩舊版算

背徳感がたまらない

HD全語音

唔該哂你先

但如果想等漢化會唔會有機會

仲有啲新立繪/CG
同有段新劇情

漢化唔知
睇下遲下有冇組接

thanks

漢化應該難 呢幾年D組寧願接セイイキ個D 一日3個鐘就玩得曬個類算

二次元實妹
三次元實妹

等緊seed...

呢度不討論三次元

有就Del左隻舊既

巴打我想問你係玩生肉定漢化
我之前down完漢化一開d文本變哂亂碼
用locale emulator都唔得
跟住就放棄左

畫風=

=

我都有呢個問題
巴打非unicode語言係咪日文?

佢話係中文(繁體,香港特別行政區)
我上網睇有d人話係關windows最近個update檔事

我覺得巨乳社正D

巴打你係eyny定邊度down

我玩開日文 部分驚都係會亂碼

咁唯有等LE update
windows d update真係

Win10自動更新

1803個大更新出事
我之前已經因為咁開唔到千戀萬花
要成個更新解除安裝先開得返
我都係想玩隻驚姐

柚子奈

我想識人個妹 做姑爺仔

『girlcelly』 [180720] [ケロQ] 素晴らしき日々～不連続存在～ フルボイスHD版 + Update🤔

又一個月

下半年：人工9+e社都觀望下，好評先玩🤔
隻言葉風鈴應該會玩，不過冬予定有排👀

有SEED啦

E社真係要觀望 最近一玩新奇野又會食左屎

仲有9月隻favorite🤔 觀望+1

呢隻我直接玩
クロ 一睇就知係好女孩

原來有新路線

捐錢就唔洗得個望字

冇玩過kira kira
同呢隻CF故事上有關連？👀

同世界觀
可能出黎客串幾句

夜の向日葵 正到
開GAME 2分鐘已經聽到起晒雞皮

言葉と旋律都好正
聽到好滾動

Knockin' on heaven's 由岐姉door
好似係講由岐姉？

原來瀬戸口開左twitter 而家先知

夏のコミケは夜間開催にすれば、熱中症とかで倒れる人を減らせるのではないか、という案がある。実現すれば、徹夜組が徹昼組になるから強い日差しで焼き殺すことが出来るので名案だと思うんだ。👌

景海岩岩入apeiria線 有個問題
我玩既次序係真白>三羽>久遠 久遠線最後apeiria都出現左係02room 整virus幫手救久遠老母 呢個event係唔係無關攻略次序一定會出現 ? 定係如果將第二個女主擺係最後先攻略會變左去幫個個女主?

無野啦

玩完太耐唔記得哂

今年好似c84咁, 熱到有comiket雲

下個月等放流

去一次會上癮, 感覺就好似書展頭位有哂攻略咁衝一樣

Ching會去c94?👀

Btw
如果今個月就c94就好
除左黎緊隻ヌキゲ等食評
今個月好似冇乜新game正

去c95
無平機票

正啦。。。
不過咁早決定去c95
我諗你都應該唔係話有咩一定想買而去個類👀

twitter有收集開團體既資料, 基本上有個list.
電子catalog本身可以用返上年個datebase

題材黎講前排好似好多抜作係咁🤔
H漫類似既都唔少
不過放係一般向就又可以當新題材黎用。。。👀

好聽

分割賣，業界要涼

諗起Campus隻ウソ系列
4季分開賣之後再出隻FD = 5假

FW隻分割聽日出

仲有13套咁多👀

9成都唔識

大部分都係老臉孔啦
估唔到北見六花少過風音

華哥今年在岸上多，福圓美里直頭失蹤

クロ：夏和小
柊 ハル：南 るお
杏藤 千和：猫村 ゆき
夜月 姫織：要 しおり
冬月 十夜：双葉 まりか
陽向井 あさひ：桃山 いおん
ナナ：白雪 碧

藤田茜

我覺得藤田茜把聲好正

正呀

same
btw must j

覺得把聲辨識度唔高

想佢用本音配

呢個真wo
用佢本音配痴女應該不得了

唔明
有佢咩？🤔

夏和小咪藤田茜

😮

玩RIDDLE JOKER 完全認唔到

+1

松下把聲真係好好聽 下個月有首op又係佢唱

其實都多左批係呢兩年先上位可以係d大路game度見到
eg. 花澤さくら,結城ほのか,八尋まみ

不過老是常出現一定係秋野花

花澤さくら好好J，把聲算易認
楠原又係好紅，佢的鼻音就

松下 X キノシタ

中二社御用女主
不過除左配糖調同水葬其他我都麻麻

仲未到手，好心急

LM等圖

玩完island,一直估個方向錯左,以為佢會解釋所有野

我果時Menu睇CG見到真夏個part係呀邊個就估到個真相

感覺無乜邊個動畫角色表現到佢既魅力 真係好可惜
希望9-nine有動畫化

今日有冇新GAME

抜きゲ島
FW dlc

屌 琴莉

なないろ定メモリーズオフ

入錯左伊予線 宜家重玩中

│2D.G.F.│ [180727] [Qruppo] 抜きゲーみたいな島に住んでる貧乳はどうすりゃいいですか？ 初回限定版 + 修正パッチ Ver1.01 + ヘッダー＆アイコン

│2D.G.F.│ [180727] [フロントウイング] グリザイア ファントムトリガー -Grisaia Phantom Trigger- 第5巻 (Japanese／English)

人係大陸
悶到pk

唔係llc跟唔到機

堆女角應該唔止ll👀

先 為敬

裝唔到，咩pv1.wmv失敗

留名壓驚

我都係pv1.wmv失敗

Well, just move the content in .ISO onto the any folder on my PC, and install game through it. Working fine.

得左

咁on9

睇5ch食評好似一般
雖然食評暫時都係少

亂碼

快啲下個月。。。

終於番到香港
屌下隻subahibi hd先。。。

麻沙音個cv好痴線

│2D.G.F.│ [180727] [あかべぇそふとつぅ] G線上の魔王 クオリティパッケージ限定1000シリーズ

抜きゲー？

係 成個eminem咁
日本聲優真係好痴線

有咩特別

唔知
只係琴晚整緊隻subahibi hd果陣見到有🤔

ching你係重頭玩起定飛住睇

重頭玩

我之前淨係玩到第2章
所以索性由頭玩過

咁咪又要硬食一次第二章啲電波

冇驚玩

玩舊game

發生咩事

咁搞笑?

非unicode set日文

用緊日文

呢隻同アストラエアの白き永遠 都有呢個問題

2隻都係FAVORITE

CF地獄！

唔清楚。。。
我一向咩驚都係地區與語言設日文
再用下LE就OK

set埋系統語言做日文?fav社個系統一向係錦麻煩

同埋上網應該搵到有人改過既exe檔

有廚咪唔地獄
瀨屎狗半個鐘4000萬

捉到消費者未見到作品實物而有期待感既心理

68,414,716円now。。。

已fix thx
重裝le再開就得左

係
完埋呢個fd就真係完結哂

7

６

5

４

3

2

１